{
  "Receive new email trigger": "接收新邮件触发器",
  "Host": "主机",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Port": "端口",
  "Use TLS": "使用 TLS",
  "Validate TLS Certificates": "验证 TLS 证书",
  "Enable TLS certificate validation (recommended for production).": "启用 TLS 证书验证 (推荐生产)。",
  "\n**Gmail Users:**\n<br><br>\nMake Sure of the following:\n<br>\n* IMAP is enabled in your Gmail settings (https://support.google.com/mail/answer/7126229?hl=en)\n* You have created an App Password to login with (https://support.google.com/accounts/answer/185833?hl=en)\n* Enable TLS and set the port to 993 and the host to imap.gmail.com\n": "\n**Gmail Users:**\n<br><br>\nMake Sure of the following:\n<br>\n* IMAP is enabled in your Gmail settings (https://support.google.com/mail/answer/7126229?hl=en)\n* You have created an App Password to login with (https://support.google.com/accounts/answer/185833?hl=en)\n* Enable TLS and set the port to 993 and the host to imap.gmail.com\n",
  "Mark Email as Read/Unread": "标记电子邮件为已读/未读",
  "Copy Email": "复制电子邮件",
  "Move Email": "移动电子邮件",
  "Delete Email": "删除电子邮件",
  "Sets the read status of an email": "设置电子邮件的读取状态",
  "Copy an email to another mailbox": "复制电子邮件到另一个邮箱",
  "Move an email to another mailbox": "移动电子邮件到另一个邮箱",
  "Permanently delete an email": "永久删除电子邮件",
  "Parent Folder": "父文件夹",
  "Message UID": "消息用户ID",
  "Mark as Read": "标记为已读",
  "Source Folder": "源文件夹",
  "Target Folder": "目标文件夹",
  "Markdown": "Markdown",
  "Select the parent folder containing the email.": "选择包含电子邮件的父文件夹。",
  "The UID of the email to mark.": "要标记的电子邮件的 UID。",
  "Check to mark as read, uncheck to mark as unread.": "选中可标记为已读，取消选中可标记为未读。",
  "Folder to copy the email from.": "要复制电子邮件的文件夹。",
  "The UID of the email to copy.": "要复制的电子邮件的 UID。",
  "Folder to copy the email to.": "要复制电子邮件的文件夹。",
  "Folder to move the email from.": "要移动电子邮件的文件夹。",
  "The UID of the email to move.": "要移动的电子邮件的 UID。",
  "Destination folder for the email.": "电子邮件的目标文件夹。",
  "Folder to delete the email from.": "要删除邮件的文件夹。",
  "The UID of the email to delete.": "要删除的电子邮件的 UID。",
  "\n**Permanent Deletion:**\n\nThis action permanently deletes the email. This action cannot be undone. To move an email to the Trash folder, use the Move Email action instead.\n": "\n**Permanent Deletion:**\n\nThis action permanently deletes the email. This action cannot be undone. To move an email to the Trash folder, use the Move Email action instead.\n",
  "New Email": "新邮件",
  "Trigger when a new email is received": "收到新邮件时触发",
  "Mailbox": "邮箱",
  "Select the mailbox to search.": "选择要搜索的邮箱.",
  "\n**Emails Filtering:**\n\nAdd a Router Piece to filter emails based on the subject, to, from, cc or other fields.\n": "\n**Emails Filtering:**\n\nAdd a Router Piece to filter emails based on the subject, to, from, cc or other fields.\n"
}